有無人係地下情緊

好痛苦 相都唔比post

出街驚撞到熟人

有次見到熟人即刻推開對方

唔太鐘意公開自己啲私事

屌 我都係啊 超驚撞到熟人

其實呢啲愛情係咪一開始就唔應該開始

出街出到我心都好驚

點解要地下情

Btw 好刺激

因為最熟既fd之前好鐘意條女 之後條女無理佢 但果陣我成日叫佢放手放手 因為我嗰陣係同第二個一齊緊 咁作為佢既fd緊係叫佢放手 個fd真係好鐘意佢 我地之前仲一齊鬧佢八婆 但點知 過左一年 唔知做咩既情況下 我同佢一齊左 我地大家都估唔到

要24小時望下周圍 真係唔方唔刺激 出街都出得辛苦過人

瞓啦

晚安

早排地下情左半年 依家散左
跟本係一個錯誤嘅開始

咩原因散 我都覺 但如果散會好唔捨得

當你係水泡姐

我係佢初戀黎

除左公眾人物之外，玩地下情個d人到底個腦裝乜

好人好姐我都唔想玩。。但背後總有原因